有努力改善社交 但係無鬼用

好難改變啊
只求有朋友

冇戴眼鏡睇錯性交

我講嘢嗰時啲人唔想望我

你有需要人地望你咩

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

不過我唔想係

樓豬我做你朋友

自貼比一眾巴打評下分就知咩事

應該好過金鍾m記樣

請出招

伸利: 可能gay

出樣 la